OK啦，傾完無事啦，唔洗再遊行，前線勇武唔洗再出黎啦

我屌撚晒你地150人老母呀，傾乜撚野呀傾，由頭到尾無人話要去傾，五大訴求，缺一不可就係咁簡單，咁樣比你班仆街搞一搞真係等收皮

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）

做show

班義士真係慘，咁比政府打開缺口，唔會特赦都收貨，慢慢坐啦

關咩事，本身就堅持唔特赦。
你唔去，佢都話你無誠意對話溝通。